lihkg 新增 查看更多時段熱門post功能

幾時先會整 好似reddit或者巴哈 個種 有得睇哂 一個月 三個月 一年 總計 分時間段咁 最熱門既post

而家剩係有得睇咁短時間既熱門post 錯過左就好難尋古。

可以睇番今日本週熱門不過我反而唔想有熱門功能